毒撚主義好 毒撚主義好.

毒撚主義國家人民地位高

Toxicpenisism

連踫到棉花也會受傷